電腦無網際網絡存取

有插到線但係no internet access
第二部電腦冇事 得呢部有事
試過用command整但都冇用
係條線問題定電腦有問題？

撞ip？

係今日先有事 突然上唔到網